沙田有好多橋可以行而且無咩動物

由新城市去禾輋有好多路架
[url]已放置圖釘
Unnamed Road, Sha Tin附近